連登做咩偷偷地刪咗泛民做鬼post ?

好心公道d啦 雖然你地唔會